愛？

對於愛情，
已經分唔出自己係 感情寄託 還是 真正愛上一個人？？？

感情寄託唔需要你付出太多去滿足對方，而你亦都冇期望對方付出什麼來滿足你。只要久不久諗下佢，你自己就滿足。
愛，可能係佢的外貌身型性格，所做的事滿足到你，你又願意付出一些什麼來滿足佢。

同佢做左未先?

我自己經常處於久唔久諗起對方嘅狀態。
但我好怕去行動，怕佢唔係我嘅真愛。
另外，更加唔想因為求愛失敗，而無咗朋友關係。
所以就係呢種自我束縛，
我已經分唔清係因為空虛寂寞，而想擁有一段關係，還是愛上對方。
Btw, thanks for 解答

未搞清楚自己想點，都唔會魯莽行動。

你覺得一遇上你的真愛就會識得同佢相處？
你又覺得不求愛段朋友關係就唔會淡唔會冇左？
你會唔怕求職失敗而唔敢揾工？
揾唔到呢份咪揾另一份囉？